返工個到有個四十幾歲既毒撚好恐怖

話說返工有位同事四十幾，初初望落好似好正常（畢竟戴住口罩），之後一齊做左野一星期就黎料

講野勁大聲 好鍾意成日坐係位係咁大笑 明明有客係到都照係咁

然後好鍾意郁啲就挨到勁埋講野又有口氣心諗點解咁大陣味，點知佢一除罩食飯先睇到佢啲牙係黑黃色問過佢 佢話自己無食煙咁即係唔刷牙？

仲有坐佢附近食飯真係地獄黎 食野‘‘jap jap’’聲 個口唔識合埋因為公司細，食飯又無人會講野，又無開冷氣，所以係靜到有蚊快過都聽到識過提佢 佢話「毒撚係咁架啦」

同埋佢返工真係好撚鍾意放屁 由返工放到收工，前面講過公司成日好靜，佢又坐係個位到係咁放連環放仲要一下放勁長我坐附近真係勁難頂

跟住就勁啦 有一日佢比老細鬧，當住同事面前，然後佢竟然大叫喊哂衝左出門口之後又死死氣返黎繼續做野

平時溝通已經勁難頂，佢仲好鍾意話自己勁鍾意初音，成屋都係佢啲公仔、海報、碟，仲話要同佢結婚

樣樣野都勁惡頂，問過原來佢係到做左三年幾四年 點解公司啲同事會頂得住

對唔住嚇親你

毒撚界既恥辱
喊曬衝出門口咁誇

點解要公審我

真人真事睇到我眼都突埋
同事話佢地見慣

原諒你

因為真係好難頂

咁都未炒
同事住開青山？

痴撚線 個老細有房坐？
點會可以同佢生存喺同一個空間三年

份工返庇護工場織籐籃？

我就係諗點解仲未炒
唔講佢平時啲行為 佢返工成日出錯 覆客又覆錯 單都執錯打錯老細點忍到

佢心諗：呢個妹妹仔應該對我有好感

老細有房 一個星期最多係到一兩日

條友A0肯定以為我想同佢結婚生仔

唔好踢我出毒撚界

好得人驚

係咪拎白卡 你老細請返黎zip 住個位拎津貼

人地要同初音結婚嫁

我一聽到人食野雀雀聲就成碗飯車落佢塊西面度

信唔信我霞啲氣落你度

原來你一直咁留意我，多謝你，我已經愛上你鳥

又歧視毒撚

唔好啦

屌你老母死肥西唱鳩我?

屌你有咩咪兜口兜面講

似精神病多過係毒撚

已經唔關係唔係毒撚事
係佢唔識禮儀
執好自己儀容係對人基本尊重
更唔好提咩食嘢Jap Jap 聲
呢啲垃圾應該拎去人道毀滅
唔識做人

咩公司 好似識個咁嘅人

你同我講咪得

舊公司有個差多款既人
成話自己老豆老母好差
當佢狗咁樣養
話儲到錢就儲走去日本讀書

恰巧地好多毒L都冇乜禮儀

似白卡佬多啲

自嘲「毒撚係咁架啦」個度幾好笑

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

識唔識尊重廚師

對唔住囉

Sorlylor

做咩放我上連登

樓主邊行

唉做咩公審我

應該唔會係你個間

乜春都毒拎

講左啦 提過好多次
佢話「係咁架啦 唔鍾意咪唔好同我講野」

諗起執好自己儀容
佢好鍾意成日係公司拿高件衫抖涼

咁佢儲到未

屌你老母啊 洗唔撚洗咁樣唱鳩我

呢d真心劇毒

諗起都惡頂點解會有啲咁既人